直播FIFA PROCLUB上D1!!

呢個台好悶，個台主又成日串其他同行Steamer

好多八卦

-.-

好廢下 =_=“

勁就上左啦T_T

成日傳失 -___-

Q_Q